Selle 31sel Marti kuus 1858.
Jaan Noor Paekohtomees
Ans Riik kohtomees
Ans Smitt "
Se Enn Luik kaibas et se wällaostetut Nikrut Jaak Kerro temale wehl 218 rubla wõlgo on sest rahhast mis temma on selle Jaakol annud wällaostmise jaoks 1852 aastal ja sest 1855 aastast mitte üks kopik ei olle sest wõllast tassonud.
Kohhus moistis et se Jaak Kerro peab selle aastal Mihkli päwal 20 rubla ärramaksma enda wõllast.
